可能我aim既野同你地唔同，username:LHY入

考成點？有無c可以bin 24小時溫書喎 仲要係hku溫喎 實掂啦

有無link / 會員編號？

好想知佢aim咩咁把炮

記憶猶新

考成點

仲會唔會過來智華

好撚葡萄 溫24小時書 港大應該睇唔上眼喇 ivy league就勉強收得佢起既

連登仔真係愈黎愈垃圾
人地aim乜同佢最後得出黎既成績有咩衝突？
隨便講一句aim high就要比你地公審
成班廢物underdog淨係識係度跟風 見風使舵
真係好撚低質唔好意思各位垃圾

咁又唔係
佢語氣明顯串 覺得自己高分過人

如果佢考到30分以上咪話佢叻仔囉

換左新acc?

30分以上有幾多個需要24小時温書？

人地質疑佢温咁耐做乜，之後就彈呢句出黎引人圍屌

利申30以上 當年都喺屋企温

有咩問題，佢係aim入asso，你哋aim入大學

你咪撚吠啦柒頭

Pish

係時候做考古學家